如果返工要成日OT，買咩零食最好？

大家有冇咩好提議呀？

零食錢係咪老細比先

買黎送比人食

麥提沙

魷魚絲
係咁吹D味去隔離

仲有冇，送比心儀既女仔架

一定係朱古力, m&m果類, 唔易溶, 啱女仔

小老闆啦

呢個提議唔錯喎